無人阻止到我做兵

真係好中意條仆街 身邊啲人點講我都當耳邊風 真係犯賤

開心咪得囉

唔做兵都唔代表拍到拖

女兵

唔開心都無辦法

無錯 所以我繼續做

有時覺得男兵好過女兵。我做兵用PTGF心態去做，無事可以摸下抽下水當補番數

女兵摸JJ分分鐘比人上埋

兵都冇得做呀
好羨慕

女兵同男神上左床都話覺我自己賺左啦
同男兵有咩分別

點為之女兵?